

























- merger les deux modes displayMEstar et index.html
- bouton même dans le mode expert

- model checking directement dans le dessin
- donner les raisons/témoins/contre-exemples

- envoyer un msg à Pere

X dans le mode expert, centrer bien le graphe pour qu'on ne perde pas de temps à le chercher
X modèle de Kripke trop petit, pas assez décoré, pointer le monde actuel
- cercles mal fichues
X synchro des vues
X ou entre les mondes
X messages d'erreurs plus clairs
X faire qu'il fonctionne en local

